黃秋生=劍聖

一戳就化灰